如果香港想組一個進軍國際女子組合有邊個一定要有

除左fufuying同jessica同creamy之外？

黃淑蔓

Coco wong

this?

yes

周庭
學民抑鬱女
最後光缺不可

巨乳擔當blackruby
爛口主音kaying

唔等佢出嚟啦

serco門面啦

Creamy out deer in

creamy舞蹈擔當黎

creamy out rachel miumiu dreammi in..

呢個跳舞好似好屈

Deer
Email